跨界別罷工集會坐滿添馬公園 警方稱高峰時3700人

跨界別罷工集會昨日下午在添馬公園舉行，參加者坐滿添馬公園。大會表示，集會有來自超過29個界別、超過4萬人參與。警方表示，高峰時有3700人。有集會籌備組的代表說，「九二九三全民罷工」行動今日繼續，又將9月13日設為死線，要求政府回應五大訴求。

撐警?

47萬，狗話10萬

pish